{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001471",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "BHC치킨 충남예산점"
    },
    "text": "BHCは忠清南道礼山郡礼山邑駅前路140番キル9に位置するチキン専門店です。 常に最高の味を提供するために絶えず努力しており、新しくて差別化されたメニューを清潔でおいしく調理して親切に提供します。 私たちの目標はお客様の満足です。 より良い味とサービスを提供するためにさらに努力しており、お客様の健康と幸せの責任を負うという使命感を持って発展していきたいと思います。 当BHCチキン忠南礼山店役職員一同は、常にお客様のご利用を歓迎します。 営業時間は毎日12時から24時までで、年中無休です。 様々なメニューを提供しており、価格は魔法クルが21,000ウォン、魔法クルコンボ/ウィング/スティックが22,000ウォン、ダブルポップ骨なしヤンニョムが23,000ウォン、ダブルポップ骨なしフライドが22,000ウォン、スイートキングポークリブとレッドキングポークリブがそれぞれ28,000ウォンです。 その他のメニューの価格はメニューをご参照ください。 様々なオプションと味でお客様に様々な選択肢を提供しています。 お客様の多くのご利用をお願いいたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "BHCの場所はどこですか？",
            "answer": "BHCは忠清南道礼山郡礼山邑駅前路140番キル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "BHCの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BHCの営業時間は毎日12時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "BHCは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、BHCは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "BHCではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "BHCでは魔法クル、魔法クルコンボ/ウィング/スティック、ダブルポップ骨なしヤンニョム、ダブルポップ骨なしフライド、スイートキングポークリブ、レッドキングポークリブなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "BHCの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "BHCの代表的なメニューはスイートキングポークリブとレッドキングポークリブです。価格はそれぞれ28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BHCで提供されているメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "BHCで提供されているメニューの価格は魔法クルが21,000ウォン、魔法クルコンボ/ウィング/スティックが22,000ウォン、ダブルポップ骨なしヤンニョムが23,000ウォン、ダブルポップ骨なしフライドが22,000ウォン、スイートキングポークリブとレッドキングポークリブがそれぞれ28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BHCはどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "BHCの目標はお客様の満足です。より良い味とサービスを提供するためにさらに努力しており、お客様の健康と幸せの責任を負うという使命感を持って発展していきたいと思っています。"
        },
        {
            "question": "BHCはどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "BHCは清潔でおいしく調理された新しい差別化されたメニューを提供するために絶えず努力しているチキン専門店です。"
        },
        {
            "question": "BHCではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "BHCでは親切に提供されるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BHCのスタッフは何語を話しますか？",
            "answer": "BHCのスタッフは韓国語を話します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 571
    }
}